公屋區真係好恐怖

話說中學同學帶我去佢屋企拎番d野

路途中所見所聞真係嚇死人！
d公園多廢老己經夠核突
最慘d廢老係到脫左拖鞋玩d康洛設施 用腳板踩d跑步機 救命咁都得

行行下夠唔夠就有d廢老係到大大聲咁吐痰 方死人唔知佢個核突樣

仲有d廢中見天口熱係脫左件t shirt，露哂成個肥肚同肥波出黎 仲係到RRR d死皮就跌哂洛地下

搭升降機時d細路成個生蕃咁係到嘈嘈嘈 明明部lim咁細 都當正係公園咁跳跳紮紮

拎完野我9秒9沖番洛去 叫daddy開車接我番屋企

高尚的你住邊區 小小野就嚇親啦

好污嘈

有冇帶氧氣罩 同佢地吸一樣既空氣 驚你死

邊估到個環境係咁 如果早知我就帶埋消毒噴霧

就算唔係住開高尚區 都覺得啲老人家好唔顧衛生
啲屋村公園設施俾佢地搞到唔敢用

住新式私樓加附近無公屋 真係極少廢老

想用消毒噴霧噴佢地

Sad but........

我聽到公屋兩個字都已經打曬冷震
污糟邋遢妖氣橫行
樓主仲敢入去

舊式公屋多廢老
新式公屋多蝗蟲
利申公屋撚

天龍人

如果早知道這是代價 我就不會去交換

樓主仲唔同個公屋friend絕交

RRR d死皮就跌哂洛地下

死皮跌落地下你都睇到

夜晚飯後公園仲有大媽跳舞

樓主都算大膽, 公屋都夠膽去

聽講以前仲恐怖, 好似話近年已經改善左

瑪利喬亞

有次行過比個廢老吐啖d口水彈中,雖然佢道晒歉但都好能興

利申: 垃圾公屋村

嘩咁你同住公屋既人做朋友
咪好屈就你囉

行過都有陣味
點埋去呀..

公屋都夠膽入 好勇
入咗去走唔返出嚟呀小心

原本想買奧運站D樓
但都係有好多(有錢既)老人家
行路又係妹下妹下
所以最後放棄 買第二區

反正唔出門口 冇所謂啦

慈雲山都仲係大把敗類

住公屋真係好撚低賤

根本唔洗入公屋 求其去個公廁
會見到百分之一百既阿叔阿伯都唔洗手
就知道香港人珍惜食水啦

我係你daddy的話，知道你入過公共屋村，一定當生小一個仔，唔會派車收垃圾！

所以最憎商場廁所有門 個撚個都唔洗手

黃大仙

一出地鐵站就已經全部廢老

去親fd 屋企 入到大堂已經好撚臭

次次出完假膠 POST 就改名換姓

呢個真
仲要企哂係地鐵站或者電梯左邊四圍望
望佢老味阻撚住哂

以前成日去上村做義工，老人村嚟

就係咁多？
寫得唔夠盡
功力唔夠

樓豬住瑪麗喬亞？

同你個FD講呀嘛

住公屋窮人表示認同
班人好撚污糟
要入毒氣室沖涼

己經同支那蝗國接軌

新式公屋村附近，小朋友一放學就全普通話

普教小普教中，中文老師都係大陸人，老母係新移民

個種拒絕同化，local變少數族裔，感覺更加難頂

用香港大量資源起條新移民村，供書教學但班人永遠養唔熟，比香港廢老村更吹漲

比人知道去過公屋區好冇臉 要隱姓埋名

其實真
D老人家大陸文革果陣黎 小學未畢業又冇家教又唔衛生

一路寫一路手震 係果一刻盡左力 仲想點

保鏢呢？

唔認同，明明後生仔都成日隨地吐痰，樓主提都唔提，都唔明乜心態

有sars又流感死人都教化唔到

仲有d不守婦道嘅蝗語新移民北姑
著到鬼咁少布送個仔去返學
傷風敗德

哈哈 我老母用電動車 車我返學嘎。

要帶口罩

認同

特別係賽馬日，有馬會嘅公屋商場真係好撚核突

利申：公屋撚

不是一個好地方

特別多細路講蝗語

仲有大批滿口蝗語嘅蝗蟲同蝗蟲仔
跑嚟跑去又成層蝗蟲味
之後又有蝻蝗

你要懺悔下自己點解會去左個度
睇你唔起

香港都住得落 樓主

利申係加拿大住

以淚洗臉中

老老實實，照而家政府個政策只會令香港個貧富懸殊更突出，公屋區真係成個貧民窟咁！

咁劏房區係咩？

公屋區無係細路定係廢老都係成班生蕃

舊式貴樓區附近都冇啦 證明有錢有學識既重要性

講真，D 公屋真係有臭味
一入大堂就聞到公屋味

仲住香港真係可憐

真貧民堀
香港好處係全部衰野係大廈入面發生，市民可以催眠自己香港係個好地方

樓主勇氣可加 係我就直接唔拎了

保險包唔包

好有畫面

叫daddy開車，連司機都冇，到底你有幾窮？
定司機就係你daddy

有無90後手足就黎被高樓價逼死

去過天水圍就知根本唔係香港人住

你竟然敢行入去
你叫個friend拎出黎俾你咪算囉

去過安達邨未，靚撚過好多舊式私樓

其實最恐怖係十個有六七個人係講普通話

區內文化？

大陸邨 靚嗰少少 咪又係公屋

後生仔啲痰邊有廢老痰咁核突

又係度踩公屋
不要分那麼細
大家都是贏國人

假膠po。樓主就係個公屋仔

脫你老未咩
死撚返大陸啦支那仔扮港人

你唔信咪走轉公屋區囉

公屋撚表示呢到呀婆多過呀伯
成班坐係公園啲櫈到吹水就一日

公屋係有陣味..真係氣味嗰隻味
居屋都無呢隻味，係公屋有

樓豬做乜係6月29日開post問人抽居屋資格 乜你唔係好有錢咩

小弟剛剛轉工 月入24k底薪 計埋佣預3萬1左右

老豆老母有個聯名物業

老母無做野

如果甩老母私樓名再聯名抽 符唔符合資格？

屌你父母

用腳板踩d跑步機<----你平時倒立玩?

你見到個啲係咩後生仔呀

康樂
跌落

唔識字真係好恐怖

除咗鞋呀文盲

依家d公屋最多係班南亞小蝗，成班係地下玩板球

水泉澳貼左幾張上車請比錢

終於有人講
我見到文盲開post都覺得香港好恐怖

文盲好過無文化

有文化嘅文盲
樓豬就是成功的例子

呢樣真，好多人過晒入息上限仲呃公屋住

除左鞋又點
除左鞋係應該用手板玩?

文盲咪又係無文化嘅表現

又一證明無衛生都兇過狗

我本身係笑鳩樓主除唔除鞋都係用腳玩架啦

你就幫樓主兜,點知兜到柒晒
笑人除鞋踩有衛生問題,咁即係你會著鞋踩啦,係咪呀?
咁你係驚你對鞋惹到香港腳呀?會唔會係你地既邏輯錯撚晒

有公屋同學仲要咁fd就知樓主都係咁上下垃圾啦

樓豬好能幼稚

好細個果陣 阿嫲帶我入馬鞍山利安探人

我企起7仔d扭蛋機前面望兩眼
之後成班mk小學雞對住我掟雪條棍
佢哋笑就無笑 ，但打哂眼色
從此淆底直到高中前都唔敢入公屋邨

好撚葡萄，俾晒啲鮮腥港人住

好harsh
不過駁唔到

咪係囉 明明我係受害人
呢家被連登仔冷嘲熱諷
好難受

咪臭係，住緊40幾年嘅公屋

有冇去睇過，真係起到好似私樓咁
但充斥住普通話

同意
之前送條女番去佢公屋住處
我驚訝佢竟然係果到生活左咁耐
公廁d味同大陸公廁有得揮，傳到出條街
又多腩，行過就喪𥄫條女
上到樓，屌奶星個走廊完全係juno套疆屍

同條女拍拖2個月，頂唔順迫左條女搬過黎同我住

奧運都叫多老人家

舊公屋都開始多普通話狗
都好多30幾歲既同大陸妹結婚

你知唔知幾多大角咀舊樓
前面近海又起緊公屋,即係話未來又會更多蟲

根本連公屋朋友都唔應該識啦

係 d垃圾竟然可以係擺𨋢前面 傳出陣陣惡臭 一路等𨋢 一路吸臭氣 係𨋢內同生蕃細路一齊搭已經係折磨 估唔到係𨋢外都唔好過 等𨋢時間變得好漫長

著鞋玩都唔見得有衛生,,你隻鞋乜鳩都踩
況且佢唔著鞋玩關你撚事,,佢自己隻腳生野,,又唔係你隻腳生野
下一手著鞋玩你又會屌鳩佢著鞋玩冇衛生

沈大師

我咪笑鳩佢可能驚自己隻鞋惹到香港腳

事實係難聽
一句講哂公屋朋友可以幫到你d乜？

慈雲山
秀茂坪
牛頭角上下邨
南山邨
白田邨

乜撚野普教小，普教中＝普通話教中文 即係普通話教小文

咁我寧願廢老好過蝗

兩舊屎

青山大把床位比樓主揀

同普通新公屋有咩分別

廢老好過蝗呢個真，係大西北聽個d中小學生一pair pair講蝗語 真係屌

冇腦既人真係好撚搞笑

新式公屋仲有好多支那少婦

狗也不屌

矛錯 ching ho ball

樓主點解會同公屋仔有交流架
貶低自己

真係逼到傻咗

咪咁多幻想
啲樣柒到唔敢睇

其實住緊公屋個班既老豆老母係咪全部都死廢老？

見到你地住公屋就知你地屋企兩老幾低賤

己經為左買樓轉左份高人工d既工

係咪想逼死我

Yes 係啲長板凳了腳屎真係好撚核突

仲要係公眾地方剪腳甲

下下鏗鏘

仲要d甲周圍彈 要左閃右避

新式嘅多南亞佬添

私樓朋友咪又幫唔到你D咩 仲要不斷鬥黎鬥去

形容得好生動

公屋撚之日常

請善用起底功能

為左未來今日遞左信咬老綜扮傻搏公屋

最後我遞信之後 daddy叫停我唔好搏住公屋
叫我搵番份人工高d既工

當日我唔明白daddy既心思

今次去完公屋區就明了

平時住開港島，呢排去左呢啲窮撚區度住
人民質素高下立見
利伸：窮撚區居屋撚，有家蝗蟲住同一層，好嘈

咁慘咪唔好住囉 躝入返港島做上等人啦你

咁慘？！

點解要去果邊住？

唔好研究樓主係咪假膠/天龍人住

其實周圍都係無教養既人
廢老就算啦，教唔到架啦，等多10幾年就自然消亡
但蝗同蝻，仲有小蝗小蝻真係要好好教育下
教唔到就返歸啦

公屋區住戶普遍係低實D是不爭的事實

屌那星香討抄我個post

咁低質都唔知係咪d公屋廢老黎

文盲樓豬

由地鐵站行到幢樓果度沿路d凳都係廢老坐

D呀伯行動不便但又鐘意落街
成日去唔到公廁咁遠就照咁地下痾

d公屋廢老都係投建

公屋區廢老多過青

邊有得講

果陣尿味真係

我覺得近年好左唔少
以前細個屋企人唔比我單獨行去公屋
勁多飛仔 道友 變態佬

但近年大個行經公屋
發覺已經無晒飛仔

倚巒

天水圍就真係好恐怖，你坐西鐵或巴士，你見到好多男人污衊到嘔，個身成大陣味

女人就大媽講野大大聲

9成公屋既天水圍真係好唔掂

公屋人越黎越多無教養既人升降機入面大聲傾計，大堂尖叫奔跑，刪門/閘大大力，入地未出升降機就死塞入去一係企正升降機門口，屋入面大聲講野隔離屋都聽到，用硬物禁升降機d制，四圍吐痰，97前都無咁多97後香港人都變成咁

係呀係呀

佢地班廢老仲去哂銀座間馬會 成個商場cheap哂

著住身底衫發出陣陣惡臭

咁撚高尚就比多啲錢學好中文先啦

市容就係依啲心態做壞哂

行去7仔5分鐘 3,4個老坑吐痰 好撚恐怖

古惑仔out撚哂啦
以前嘅飛仔一係認清事實從良一係入咗大團黑白雙殺

一睇就知係垃圾邨童，十七八歲到，十三四歲又有，毛都未出齊，講嘢大大聲，疏個斜蔭頭，揹個斜揹袋上心口，周圍食煙講粗口，掉煙頭，吐痰，啤酒鑵亂掉

住得公屋真係 cheap 啲（無論邊方面）
尤其係啲死廢中廢老

因為天水圍根本就係支那集中營

要爸爸接咁慘
我多數叫司機接
做個孝順仔
等爸爸休息下

樓住係咪未遇到蝻?
佢地陣味 仲撚誇張

唔敢再去了

真係好寫實
有電梯上落一層都唔撚去商場厠所,
晌後樓梯解決

私樓區咪一樣 人又多又雜
利申住深水灣 獨立大宅
誠哥係鄰居

有公屋同學

仲要咁好朋友就真係恐怖啦

講真住私樓真係附近都無咁多廢老痴線佬

點解所有公屋都有陣味，行過都想嘔

有得踢一定用腳踢開

話件事比大家知 話說有朋友之前行過九龍一個屋邨 去左入面食m記 其間所有小學雞都係講普通話 行到出去見到班中學生都係講普通話 你地班傻9仲日日
自己人咬自己人 都唔知個世界發生緊咩事

好撚賤 佢地都係人嚟 點解要咁講人地

油麗先係公屋中既XO
btw 感覺上樓主應該都係d住一千幾百尺所謂豪宅既爛鬼中層, 我諗唔係真正半山果班blueblood

有個公屋同學 就知普通人一個啦

只係講事實 班公屋廢老廢中真係核突到一個點

我諗你去到村口已經嚇走你

除左港島
九龍新界真心垃圾

我識朋友睇內涵囉 點會睇公屋定私樓
只係路過時見到d廢老廢中
驚嚇得制上黎講番個事實啫
個話題我從來都無講我中同點點點

無論點都好都係佢d鄰居同環境核突啫

新既公屋真係有陣尿味...舊公屋都好D, 有時會有飯香味同洗衣粉未

洗衣粉味

冇阿笑你都係窮撚 係度扮上等人姐

假膠post

無錯，我樓下成日有堆講蝗語既師鳩，大大聲播大陸個d老土音樂跳舞歌，之後成班一齊跳。

總有一d講蝗語十幾歲靚仔係到玩，唔講以為番左大陸。不過神奇在南亞細路又講好地道廣東話。。。。

膠少陣喇，出去睇下香港淪陷成點plz
依家d中小學好多都要求學生只可以講普通話
甚至校內講廣東話會比人罰，就好似以前英小英中咁，變哂普小普中

呢班下一代既小朋友出到黎社會，放飯見到餐牌寫茄牛飯話唔定會問係咪茄子炒牛肉

屌 叫佢快D 去私樓區深水埗或者土瓜灣睇下

最慘係夜晚成日有人鳩叫
啲人好似有精神病咁

好心咪叫daddy車啦 ，不考，請多個司機同保鏢先安全架，都唔明你d窮人諗咩，叫個司機去拎啦，仲要同d咁既人做中學同學，知到你都唔知個醜字點寫了。

笑撚左
但形容得幾真

睇左一陣
大陸五毛又扮港人

同音別字
錯簡單英文
偽廣東口語
紅登

你老豆架BB車載唔載到你咁大個人

睇錯左頂唔順條女

垃圾香港死廢老，永遠唔會得到香港年輕人既尊重，因為佢地港英年代享盡福利，無為後代著想，垃圾不如！

咪傻啦 如果五毛就用國語同音字啦
我個post係咪串親你
呢家要咬下我

理解能力有問題 我而家講緊成條村都係普通話 你話學校普中 兩樣有咩關係或者衝突

公屋仔發窮惡

咬撚死你

你見慈母拉人三x會毒品都係公屋啦
公屋d家庭成日罵交家變 做埋都係d倉，物流

行過愛民村 d 呀伯成日無啦啦鳩叫
好驚 好多精神有問題

而家就公屋
遲下中區南區都係大陸閪

叫我入公屋我寧願入鬼屋

公屋廢老係咁上下 將就下

樓主要去體驗一下通洲街新私樓豪宅

樓主講到屋企咁西有錢，要走去做銀行counter定sales 咁撚有錢仲要抽居屋？居屋都好多廢老，好污糟架，私樓又買唔起，住居屋啲人又同公屋差唔多，樓主幾時restart?

好惡呀 我邊有話我屋企咁西有錢

咁撚快就改名呀？點呀膠完未 ，新式私樓呀麻，緊係有錢，成千萬得個3百尺個啲？傻西先買

果班公屋學校既蝗二代出到黎個老細咪又講廣東話，教育局根本害死佢地

與生俱來的悲劇

同標題互相呼應

曲到圓啦

有冇諗你自己都可能係咁

這是日常風景，
住公屋表示見怪不怪

住了舊式公屋廿年表示 :
硬件有改善但居民平均質素直線下降

蝗二代污染人口

仲多左好多蝻，
呢D 蝻細路是邊好有殺氣的大叫邊好似跑車咁用死力橫衝直撞，
佢地D 父母又係唔理，
有時晚上見公園設施在昏暗的燈光下全是橫衝直撞同大叫的蝻，
一個黃種小孩都冇，公園附近連黃種人都冇，真係好心寒。
與其公屋多蝻，我寧願遇到蝗，起碼蝗勉強聽得明

蝻真係好恐怖 又冇家教又冇人性

係 但係比千零蚊租有成500呎 去邊搵

公屋喰種

樓主中文又錯，英文又錯，夠膽出嚟開po扮上等人

諗起北角新盤
4萬蚊呎

拿 成日話五毛 呢d咪五毛lor

咁你有冇毛

做咩咁好奇阿

你sure我係絲 ?

你想講公屋恐怖定係廢老恐怖？即係私樓廢佬就好正常？

你sure我係巴

係北先多公屋 南得天瑞天慈同天耀3條 其他居屋私樓

咪咁住到cheap哂

果度本來就比cheap人住 樓豬住果度？

我住嘉湖山莊
利伸：貧窮中產

下咁公屋有咩分別

三百幾個公屋仔dislike
而且絕對唔係歧視
絕大部份痴線佬同啲問題家庭都住公屋
好多時出入都見到啲奇怪人
唔好話啲特別痴線果啲
最多就係啲冇腦冇邏輯搵交嘈果啲又窮又惡果啲人
我知9成公屋人都係正常
但同時9成痴線佬都住係果到
如果做過服務業嘅人做過公屋商場又做過私人屋苑商場嘅人就會好感受到呢點